（轉貼）美國有兩個鬼佬係沙灘免費派口罩

唔怪得知武漢肺炎係美國殺左咁多人

其實美國大部份人係屬於廢老級別，不分年齡！

唔怪之得咁多人玩抖音

達爾文獎